警方保安部署

狗察

講來講去都係D bullshit

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

個個睇民陣講廢話?